入嚟講下偶遇過真人嘅明星

係會所篤波同lobby搭lift見過朱敏瀚，不過近兩年都冇見到，可能搬咗
係平台見過譚嘉儀，個樣好sweet
幾年前去台灣旅行，專登去西門町間stage朝聖，點知門口一大堆人原來小豬係入面，睇演唱會都冇咁近
其他冇咩印象

小豬之外 其他明你老母星咩

譚嘉兒個樣應該係嚟揾人
仲有係平台同會所gym房見過張名雅，以前好似都係住我嗰道，但結婚之後就冇見過 好濃妝，不過睇落幾靚

藝人囉sorry

最出名撞過成龍
好細個係北京機場 見佢同人傾緊野

係灣仔永華撞過單春

有次去油麻地喺街見到黃浩然同吳家樂過馬路

你就收收皮先

見過ben哥，劉馬車

艾威
好撚高

邊個ben哥

陳法拉李思捷謝天華 係屋企附近拍野

早排係銅鑼灣撞到鄭伊健，好撚型

唔係明星
譚永銓 真係勁高

苟姑娘，超靚

男神

大家都係人類
到底要幾廢柴先會走去尊崇其他人
仲要見到都話要好開心四圍同人講嘅垃圾真係屎都不如

要幾覺得自己唔及人地好先會咁垃圾去尊崇其他人

金金金

唔止一次

仲望住我

TIME SQUARE 撞過閪面葉脆脆
石峽尾品香撞過林嘉欣 (肥c9)
cwb撞過何超蓮 (靚過明星)
機場撞過信樂團果個阿信
幾個月前Sogo出面斑馬線撞到mika拍mv

印象最深果幾個

twins岩岩出道果時
係尖咀利時見過天真嬌
塊面西到上天
狗眼看人低樣

上面除咗小豬冇一個係我尊崇純粹講下自己嘅印象

同千雪bb同一個屋院，以前成日見到
幾年前落樓見過淫蛙姚嘉莉，同佢同一架lift，應該黎探朋友，好有禮貌

邊個嚟

去蒲見過陳蕊蕊,抽左幾下水
係幾能淫賤

諗返起幾年前係火車見過八兩金，成卡車得我同佢，幾有禮貌

圓方日日都有啊

上原多香子，蔣雅文 (1個身位咁近) ，winds隔幾個身位

細個喺機場撞過周杰倫

好耐之前係中環撞到佢同蒙嘉惠

話說我仲係平台見過有個好似樂易玲嘅人，應該都係嚟揾啲artist

方大同 機場

more

peach飛關西見到森美一家同機,金澤城落近江町市場條斜路見到松本潤

以前屋企樓下拍皆大歡喜,
苑仔, 家燕媽媽, 行姐都好親民無架子
係肥祥最假, 一cut機就閪臉
有街坊問可唔可以同佢影相
條友話"我唔會影"
n年後朋友跟機組拍戲佢又見到肥祥
淨係痴啲大粒星扮fd
但當幕後透明打招呼都唔應

成日去都未見過，好多大陸富二代就真

喺惠康見過周國賢
北角見到冼瀚英
打邊爐見到陳偉琪
有次夜晚見到錢嘉樂跑步

8月毒遊廣島見到陳浩男2夫婦
真人型到爆

陳浩南？係佢嚟咩，張相好似唔係長頭髮嘅

真人靚過上鏡有2個
苟姑娘 & 王君馨
真係仙女咁
王仲要好nice無架子

佢紮左辮

好多去果頭睇戲

王上鏡都已經好正

逢星期二都會見到朱千雪

以前東英大廈見過周潤發
石澳:万刀甲
佐敦泰林:元華
上海新天地:謝賢
皇崗口岸:泳兒
海港城:陳豪
佐敦:周麗淇

笑波子,大J

之前做賣飲品嘅工
幾年前有次謝安琪同埋張瞻嚟買野飲
咁啱舖頭無其他客
張瞻個陣好得意 Kay好nice咁對我地笑

佔中果陣見到中環防線外 陳豪同田蕊妮拍鬼同你ot

睇曼聯見到eason

醒返起係海港城見過stephy同方力申， step好白好靚

台灣機場撞到福山雅治，
係我面前近距離行過，
仲好有禮貌笑一笑，真人堅型佬feel

做嘢撞過任達華同大S，
任達華好Gentlement，大S就係廁所狂屌個助手
我去完廁所出黎就見到佢燦爛笑容同吳尊合照

吳尊真人同相一樣咁靚仔

我唔多出街，所以未試過行街撞到

李思捷同助手黎買野

我接佢

全程西面唔出聲

三個就咁坐撚曬係到，但講乜鳩都要pass比助手再同我講

以為總統

點解

香香公主 - 塊面超細
楊明 - 超黑
張智霖 - 輪廓無電視睇咁深
陳煒 - 超濃妝

同超蓮,超雲同校
以前個樣真係冇乜特別

吳鎮宇

廿幾年前住隔離屋

超蓮好可愛

係咪好燥

見過謝安琪 佢大肚個陣同張繼聰行粉嶺上水無人騷佢地
仲有地鐵撞過未紅既馬明

燥唔燥唔知
成日執d狗返黎玩一排就放晒出街唔理

講起馬明係沙田見過一次，好高

見個李小龍

張寶兒 喺將軍澳地鐵站見到佢 佢落樓梯嗰時仲大大聲笑
見到有人望住佢好似認得佢咁就 即刻黑晒面以為自己大明星咁

應該係Cityu返學

正仆街含家產屌佢老母祝佢全家生性病世世代代都重度弱智

西環食糖水見過陳綺貞

係邊

我上完堂 下一班就係佢

見到肥媽坐西鐵

係lift撞過Gem
果陣佢又太陽眼鏡又cap帽又口罩
我仲以為佢係殘障人士
再望真d又幾細粒同身材好均勻

IFC見過黃子雄幾次，真人超高，唔錯…
係個頭大個左d！xD
然後係大埔見過三哥，真係幾型既…

見過陶大宇
拍緊野 對d職員好撚惡

千雪bb

西雅圖

你應該有返咁上下年紀

王嘉爾

歡迎負我皮

係邊，係咪好矮，睇極限挑戰見佢矮小豬成半個頭

劉德華twins李克勤....

係tvb做過打雜

鄰居仲有

陶大宇，成日坐露台煲煙 又成日有狗仔隊樓下影9佢
果時已經過晒氣唔知仲有乜新聞價值

吳國敬，日日見佢放狗

細個去龍華酒店途中見到肥蛆 真係好撚肥

名城

仲有王傑

估唔到佢打理d花花草草打理得幾好

見到謝賢係尚興食飯

上星期九展停車場見到林海峰

165都唔知有冇

同埋見到劉丹係屋企樓下拍愛回家

你見過咁多

做7仔收銀見到萬二蚊買左好多藥

唔靚仔，不過幾高

東區醫院撞過C君
可能岩岩輸完血 塊面白白地
好nice 同佢say hi都有理我

陳煒真人好c9 feel 靚c9個種
但真心無乜星味

有冇米7

寶琳Starbucks見過陸永同佢個女
對住個女父愛洋溢
搞到我唔好意思問佢影相

見過連詩雅原來真人唔係想像咁高幾靚女

竟然會型

以前住西貢

邊道

陳國邦兩公婆 好nice 好好笑容同禮貌
陳國邦幾正

糖妹

返工見過
劉德華 古天樂 古巨基 曾志偉
吳君如 張柏芝 陳冠希 謝霆鋒
鍾嘉欣 余文樂 蔡少芬 張智霖
鄭伊健 靚靚 王祖藍 李亞男 千雪bb
仲有碧咸同祖雲達斯球員 好撚靚仔

八兩金 真人好nice好矮

老竇後生時揸的士載過beyond 四子

劉丹以前又係鄰居 幾好人
果時劉凱威出碟仲送左隻黎

仲有體育世界wendy，成日亂泊車

bb而家好似讀緊master

faith 既sky
岩岩同佢燒完野食

勁

朱咪咪，旺角雅蘭，同一架lift，
佢當時無化粧，勁老

秦煌 ，深圳羅湖口岸，男廁門口，
屌佢個肚真係大到好似十月懷胎

見過譚詠倫
差啲唔認得 以為係街邊唔知邊位呀叔

要搭的士

佢個死人樣依家諗返起都

有次同呀媽過大海
落樓梯個時跌曬一袋二袋
入面D野又跌曬出黎
然後後面有個女人幫我地一件一件執返曬
後尾落船，呀媽先同我講佢係蔡少芬

利申：個時6歲左右

ching住名城?

喺又一城撞到千雪 影左張合照 好nice

跑步比賽見過連詩雅...真人幾高瘦
做part time見過 祖藍2公婆...湯洛雯同苟姑娘....
行街又撞過唐詩詠

雖然見過好多明星...但冇咩感覺...咪又係人一個

返暑期工個陣 近距離見到胡鴻鈞 真人冇咁靚仔 但都係正

你又係？

幾年前係上海機場見過謝賢
真人好高好撚型
遠望都知係明星個隻

一米範圍內見過伊麵

米7都唔知有冇

不過身形好橫就真

型呀，師兄…
我有幾次ifc見過佢真係高大，型佬feel～

劉德華 渣車佢停正隔黎一齊等燈位 同佢say hi好有禮貌回應

郭藹明 佢係super market買緊野 同個售貨員唔該前唔該後 無化妝 唔靚但好清秀同好斯文好有教養

豬神麗 個樣同d口吻西到飛起 正宗大陸婆格

Kenny 靚仔到畫出黎都無咁靚

洪天明錢嘉樂金剛萬刀甲貝安琪張美妮關家姐張嘉兒吳家樂
朱千雪
馬明
香香
bosco 苟姑娘 鍾嘉欣
l

我老豆公司annual dinner請過佢做嘉賓，我呀爸178影相同佢平頭，大家都係普通皮鞋

朱千雪,成日ac2撞到,好正

見過許廷鏗添 應該都係黎揾人

sunlight好正

最紅果個都係謝霆鋒
係機場排隊入境果時排係佢後面
都係戴撚住副超

呀雪真人好nice
利申：訪問過佢

杜文澤兩公婆係街坊 時不時夜晚散步見到

有人話佢都係住依道，不過我未見過

真情嗰個？

機場撞過我的少女時代嗰幾個主角
王祖藍同佢老婆
台灣撞到小儀同條仔

係中環一間好僻既茶記，隔離枱係畢彼特同Jolie

小儀有仔架咩

ikea見過c君同女朋友睇梳化
同埋番工見過泳兒 真人幾nice

tue ac2 相認喇我地

btw,師兄利迷？

依個po咁多相認

Vans —> KB 望左佢一眼，拍我膊頭
機場 —>洪天明入舖頭買野 幾nice
撞過小肥定c君 細個唔識分

係新宿站偶遇過羅琳,真係MILF

仲有試過係舖頭撞ViuTV 個 Thor
佢同staff都幾好傾

幾年前係帝景園搭𨋢撞過林峯，見我一抽二褦幫我㩒住架𨋢
上個禮拜係加拿大Squamish撞到周杰倫興奮到成個人跳起咗 佢個b超得意

搭西藏高鐵，
道垃圾廁所門鎖唔實，比人破門
發現破我門個個係元華

泰林

又係巴打你？我有冇認錯人

頂

以前去住大坑個同事屋企見到鄭秀文

d保安唔比我同佢同lift

我出返黎仲同佢say個hi 佢有應我

原來認錯，差一隻字

睇嚟你好中意西藏

其實有無連登手足見過金城武真人?

見過tvb年代的劉德華，係九龍塘聯合道行人路同我擦身而過

哩個真

有次去九展炒散宴會 做人地公司春茗晚會
個廳大到蛇咗去都冇人知
就咁同個同事齊齊鼠咗係個後樓梯
佢後樓梯同出面商場係隔住兩度門
咁我地就諗龜係兩度門中間肯定冇人搵到
啲人行過後樓梯或者係出面商場行過都唔會望入黎
所以就好安心咁坐係兩度門中間撻地下做自己嘢
點知許廷鏗係呢個時候表現完行呢邊走
我地兩個人坐係地下
望住佢同佢經理人就咁行過

屌 仆街連登仔係咪求尻其up個人名出黎架
好撚多人都唔識

上兩個星期係某dance studio 撞到楊千嬅練舞 仲一齊影左相

好耐之前行聯合撞過樂瞳，嗰陣時佢仲係廿幾歲

有次去個大型婚禮做職員，收工走嗰時見到張燊悅，好nice，同佢自拍完佢仲問我影得佢靚唔靚

有次陳法拉嗰班喺度拍衝上雲霄，翟威廉係全部人之中最nice既一個

啱啱今日行海港城，見到鄧健泓一路行一路低頭好陶醉咁細聲唱歌
跟住出到旺角，喺H&M隔離見到迪易達同埋火雞姐喺度唔知拍緊乜野節目，迪易達真人好靚仔，火雞姐真人好殘

屋企入𨋢見過好多次梁漢文同陳奕迅

係東京遇過邱淑貞同老公小朋友一齊，佢地同我住同一間酒店

有都未必認得，咁少係電視出現
btw有咩特別

馬雲算唔算😂 記得有四五個超大隻黑人保鏢夾住佢嚟行

你好矮？

細過見過馬德鐘，係我鋪頭門口比個記者做採訪影相

大圍見過迪二達

住邊

係九龍城市政大樓見過蔡灡

馬雲都俾你見到

你住大圍？

第一句more

有fd住周慧敏隔離單位

又想相認養？

你又離譜咗啲，蒙嘉慧都米七啦！

喬寶寶算唔算明星
N年前屯門大會堂

碧咸 去睇歐聯果陣見到坐左係對面觀眾席

邊場

遇過米奇老鼠

朱菌
完全認唔到佢
望落去短頭髮,呀嬸look
但佢好nice
主動同人打招夫
一開始我唔知佢係乜水
仲話：嘩...呢個呀嬸做咩咁囂張既
之後係我fd同我講先知係朱菌黎

之後我表情係：

WT DA FATHER FUCKING FUCK!?

係咁提會所會所做乜

咁應該點講，冇地點？

細個果時係澳門酒店見到子華神，跟住去泳池游水亂游撞到個人，原來就係撞到佢，仲仲扶一扶我
應該係最近距離撞到明星既一次，真係撞到果隻

you?

真正撞到

唔知算唔算
陳國邦同佢太太 去醫院探屋企人 幾nice 不過可能太忙好少黎
周永恆 打完老婆探扮唔舒服入院 長期有兩隻黑警係隔離

大圍見過無線個臨記，但係搵極都搵唔到佢個名，都係算啦

仲試過搭地鐵見到江華兩公婆，江華民族風衣著，好搶眼，亦都好友善

又見過蔣志光同戲劇組職員食陳根記，真人好高

皇迷

成日見到張繼聰，真人好nice

睇唔出佢高

住比山？

你係咪講陳迪克

撞過譚校長，陳豪，朱咪咪同細細粒

遇過Me

沙田？

張繼聰謝安琪，又一城
蔡一智，餐廳
許紹雄，尖東

濕地公園
張繼聰 謝安琪同佢個仔

照鏡見到

cityu
朱千雪
隔離行過 好有女神feel

寶馬山 錢7 老豆 個身好橫 但個樣好篇
銅鑼灣 黃浩然 帶住帽 冇咩星味
火車 文青女神 素住眼 無眉娘
茶樓 洪金寶 好大舊 好霸氣
尖沙咀 寶勒行個頭 夏韶聲 好熱都著住件老西外套 佬黎講都幾型棍

之前翻工見過翠如bb 唐詩詠 黃心穎 黃日華同佢個女 三嫂同佢個女 何傲兒 同埋簡慕華
翠如真人好瘦面好細 何傲兒就真係好白又高又靚身材好好真係S型
出街見過鐘嘉欣 馬德鐘 陳豪 鐘嘉欣冇想像中咁靚

呢個真 😍 同對眼幾電

全靠你個陳狄克，我終於知我遇到嗰個係鄭家生至真

謝檸檬
去睇首映嗰陣喺電梯撞到佢，企我上一格，真係唔高

果排柴灣學車成日見到黃又南攞架車去整

馬國明-好高

好多年前係何文田見過周星馳散步

唔計FUNCTION個D,有印象既係街或者商場迎面同發哥,龜頭BOB,四哥擦身而過,其他藝人記唔到

男朋友話landmark撞過黃曉明同baby，現實無咁sweet同埋Angelababy食嘢好豪邁

成班人食飽企起身，佢寧寧捨捨突咗出黎

講起高度，我見過黃宗澤上機去台灣，真人唔太高，不過好靚仔好有型

見過米雪、林泳淘、劉心悠、蘇麗珊
劉心悠厚粉到仆街

阿Gem 個時仲未好紅 係荃灣食野

你唔會認到我，我同大圍冇任何關係
只係知佢名城！

月經

同過張繼聰一齊食煙

飲茶見過生秋黃

係7仔見過馬壯 仲有佢啲同事們

返學見過朱千雪

好細個 未有淫照事件前係日本見過陳冠希 有合照

係屋企樓下見到朱智賢同個乜?謝東閔?
條女真係係幾正

btw，睇戲見過Ali

仲未有梁朝偉

我棟唐樓成日有d劇組尼拍戲
見得太多
朱咪咪真人又真係唔太差

講起就扯火啦

喺啲濕尻活動做過helper，全場歌手都要唱live，陳柏宇、周柏豪同尹光都keep到水準

洪卓立最乞人憎，佢唱緊歌嗰時我hi佢，佢唔理我走去台既另一邊hi啲女，啲女無理佢，佢走番過黎hi我

朱千雪 見過幾次 仲有傾計

前幾日BU Graduation見到女神Angela Yuen同Condom 妹 Flavia Wong
兩個都好能正
女神Angela好多人圍住爭影相

見過狄龍 係沙田 果陣食緊間上海野 真人好大隻 個樣有霸氣

陳豪
好想埋去揸佢

藝人
鄧紫棋 紅館後台 佢係嘉賓
果陣被安排係佢身邊 睇住間房閒雜人出入

黃敏德 坐佢揸既直升機

方力申 尖咀拍野

楊怡 佘詩曼 商場活動

但見到最多果個應該係盧海鵬
有次係銅鑼灣食野見到
有次係北角地鐵站附近
最近係公司附近食完飯返去見到

謝安琪同張繼聰 屋企附近

戴夢夢 唔撚記得

係Megabox撞到好似糖妹嘅人
可能個妝唔同到依刻都諗緊係咪佢嚟
身邊仲有幾個人跟住佢唔似拍野似行街

夜晚十點幾先達門口巴士站見到羅蘭姐
上左個刻先見到佢唔高有化妝都認到

夜晚係中環摩天輪啲櫈見到苟芸慧同王浩信係到拍野
最尾咁啱睇電見到好似原來拍緊EU超時
但又似唔多覺見佢拍完有播個個位
王浩信坐低咗都覺得佢好高
肥荀都係個廋返一定好靚

仲有張繼聰夫婦同佢個仔

黑仔 成日去我公司買衫
好正

係海洋公園見到Gem 李藴 同超蓮

係op優先場見到陳柏宇 合照完仲要逐個同佢自拍 經理人叫佢走佢都堅持影曬先走

老豆搭飛機坐吳尊隔離
我撞過方大同/劉青雲兩公婆

喺美國領事館見到benz雄

有次食飯農夫坐我隔離枱
見到真人先發覺原來陸永並冇想像中咁高

耐不耐搭地鐵就會撞到艾威
早幾日係屋企樓下撞到張錦程 我呆左一下向佢點左下頭 然後佢個樣好似尷尷尬尬咁就走左

見過黃宗澤 黃又南 孫慧雪 殘廁coffee
Super girls 周柏豪

Times見到陳慧珊，真人著衫幾型
返工見過達叔，典型明星臭串格
返工成日見到啲熟口熟面嘅人，但唔睇電視真係up唔出佢地啲名

灣仔撞到農夫

我就係一個義工活動見到佢

返工時遇到
tst 官恩娜、鄭丹瑞
cwb 八兩金、吳千語行logon
金鐘 教普通話果個李嘉兒、商天鵝、miki 冇化妝好普通 望第2眼先認得
大埔 謝安琪同佢老公、唐寧

仲有鑽石山、慈雲山見到裕美
深水埗見到伍家謙
好細個係海洋公園見到周麗琪

返工個頭撞過幾次王君馨
真人幾靚

信係咪好撚高？

農夫兩個都撞過

百佳同mk撞見發哥 cwb 時代廣場 單春 彭玲 yy 衛蘭 阿佘 超儀 n 咁多所謂明星暗星日日都見到 搭地鐵去金鐘 上扶手梯 企前面就係超蓮 想見明星去時代廣場啦 .

Hku見過陳慧珊
同電視無分別

見過黎諾懿，真人好nice 一啲都唔囂

行山撞到發哥同佢老婆跑山，個陣我地影緊相，無啦啦有條友走過黎攝鏡，望一望，嘩屌發哥

同傻女mtr 吹水 叫我做多啲運動

高 ling 拍完戲渣車走人
不過佢行錯路，之後問我點走番出去

翠華見過
黑人陳建州-好撚高 但坐低有個肚腩好搞笑
Apple - 幾靚
獎門人 - 好好笑容 幾nice
同事三分親個個嚴謹 - 佬味重
呀笨與呀占

幾年前去澳門睇個韓星拼盤concert，坐船返香港嗰陣坐頭等見到少女時代，印象中唔齊人，但最深刻係yoona訓覺個頭訓喺手度，再搭著扶手咁，隻手伸出走廊，不過因為頭等所以唔會影響到其他人。諗起嗰陣同朋友仲好糾結問唔問佢哋攞簽名好，但係個manager見我地認得佢哋，睥鳩住曬，淆底無拎到

仲有小學嗰陣見過謝安琪，幾nice肯合照。

Cwb 見過juno 真係戴哂冷帽咁好易認
仲有c君 好似住同一大廈唔同座
以前同事三分親個個韋一住我樓上
試過同𨋢唔敢叫佢
Mk見過6永
炮台山見過八兩金

又一城 鄧梓峰
藍田匯景Burgerb 曹永廉
地鐵 梁舜燕

係長沙灣整身分證 見到張偉健同佢老婆
係蠟像館見到劉青雲

最紅見過張栢芝
細個係親戚屋企個clubhouse 嘅波波池
見到佢到佢朋友到一個bb玩
其他細路 包括我 嚇窒左 唔敢行近

最紅見過張栢芝
細個係親戚屋企個clubhouse 嘅波波池
見到佢同佢朋友同一個bb玩
其他細路 包括我 嚇窒左 唔敢行近

做過間補習社
曹永廉同雷頌德個仔都係度讀

銅記見過尻永痕，
Mk 瘦撚矮過我。

利申:180

我都見到 狄易達拍緊野 搵d素人拍片 我同條女好條入左鏡

兩年前番part time
王浩信同yoyo黎買野
Signalwong 好高

九龍塘戲院，撞到周x發夫婦，佢地排我地後面，後尾fd提我先知

係尖東地鐵站行去尖沙咀站果度好鬼長既走廊過左k11入口個位撞過鄭丹瑞，真人好瘦好高手腳修長

試過幾次夜晚係斧山道運動場跑步撞到郭政雄

SA,同一間學校，佢中學部，我小學部，由於學校有啲樓梯中、小學共用，有次小息行上樓梯，佢同佢啲朋友咁岩準備行落嚟，的確佢喺特別cute同sharp嗰個，對住我笑，問我讀幾多年級食唔食朱古力，後尾先記起喺電視睇Y2K就喺呢個姐姐

以前向cwb翻工見過唔少明星
試過同春卷同一架𨋢，睇電視以為佢好高。
點知真人都係160多D

柯德莉夏萍

返pt個陣aka黎買野
個妝都好濃下，化到隻眼好大
但真人都幾有禮貌。

有次高ling都黎買野，印象中真人同上鏡一樣，有人叫佢同佢影相佢都會肯影。

周潤發楊思琦袁澧林關楚耀

入apa搵人撞到kay成家
張繼聰帶一家三口睇表演
感覺成家人都好有禮貌好有家教
張繼聰一路同朋友傾計
Kay就係隔離帶住個仔唔出聲跟住行
好溫馨

一出道就痴袁偉豪 埋胡定欣果班堆 咁識撈唔假都無人信啦
佢同佢細妹都勁假

中環 張偉健，胡定欣
旺角 Jessica C
灣仔 張可頣
唔記得係邊 林漪娸

試過見到陳奕迅
真人幾nice但係第一眼認唔出 係講野個時覺得把聲好熟先認到
係city搵人個陣見過朱千雪 真人好高好索
搭地鐵撞到錢小豪 個陣佬味好好J

係長洲見過煎pan楊明果啲拍張保仔
見過張智霖同靚靚仲有叻哥係餐廳食飯

喺西貢見過劉青雲
大家對望咗三秒
可能佢以為我想影相

朱千雪
成日係city見到

JC 喺poly撞過三次

住大埔嘅都好多機會見到藝人

貼地啲嘅馬蹄露 成日見到佢
一田超市見過唐寧幾次 佢個女好Cute 媽媽都好靚
之後宵夜時間去陳漢記又周不時見到曾智偉王祖藍兩公婆 三哥三嫂食宵夜
謝生謝太以前見多啲 而家好少撞見佢地

銅鑼灣撞過張家輝，万刀甲，盧巧音，維園行花市撞過王祖藍

尖沙咀文遜大廈撞過淘大宇

08年，日本新宿伊勢丹，遇到radiohead的thom yorke
唔係明星，係神

落電梯見到梁漢文同好似佢太太一齊係隔離電梯
係餐廳見到郭可盈同個女同另一個家長小朋友食野
有同事見過陳百祥係做野間鋪前行過
試過兜口兜面撞著杜汶澤 個時佢掉轉頭同後面唔知邊個講野但就keep住向前行緊 我就係正佢前方行緊到佢掉返轉個頭向前我已經行到佢面前差啲撞 佢同我講sorry
有次放飯去搭電梯落去個時條電梯旁有間open式個啲coffe shop見到劉青雲企住應該等緊野食之類 我搭緊落去望到之後一路望住 佢周圍望見到我望住佢 佢用好cool既表情同眼神啤住我咁望 而我就目無表情望住佢望住我 落到去佢先再周圍望 btw佢幾型真係 個時佢後面有啲女士係度明影佢
最有趣既係 以上所發生既全部都係同一個商場內

死肥西我屌你老母

係年宵見到泳兒 勁濃妝

謝生謝太係指謝霆鋒 定係張繼聰

荃灣aeon見過宇宙漿買餸，有幾個人搵佢合照都肯影，貌似幾nice

好耐之前喺188見過陸永

小學放學係麗瑤邨
見到劉華、Gigi同古天樂係到拍個套嚦咕嚦咕新年財

好耐以前放學見過李思捷同春卷

銅鑼灣hmv對面馬路見過林子祥
真人好黑
我見到佢對住佢笑
佢又知我認到佢
最後係我地擦肩而過

郊野公園見過森美同佢老婆 感覺幾nice

因為佢OFFICE之前係灣仔

滔滔同我同鄉下 以前返鄉下見過佢返黎
佢坐啲普通van仔 前門落唔到 要開後門先落到
都好多人夾道歡迎佢

銅鑼灣 金剛 錢嘉樂
是非精 唔記得邊個

仲有係貝澳 無啦啦有直升機降落
全部人嚇撚死 原來王敏德黎 屌佢老味 人生第一次沙塵暴

好耐個時係鰂魚涌地鐵撞雷神同一大班演員
電影到有一啲係地鐵條路拍
就關站班演員先出黎
Ps:雷神好矮

係名城同隻臭雞同lift個幾次 ，睇住佢條仔電單車送佢番泥

以前做飲食serve過邱淑貞同佢兩個女
林憶蓮買外賣我做收銀同佢傾左陣
同側田打過籃球
同關禮傑 張兆輝踢過波

入長洲見到鄭伊健拍嘢
型到痴線

係上環 水原希子係對面等過馬路

講下有交流過
JUNO:好撚有禮貌
馬德鐘:串撚到仆街,對眼生係額頭到
向生,向太:好正常 完全冇擺款 , 但都有啲氣勢
黃曉明:大牌 , 但好鍚佢老母
王祖男:真人反差好大 , 諗嘢好成熟
豆豆:好NICE

新加坡 聖淘沙 張學友

羅湖火車站撞到林雪
典型阿叔feel，男人味十足

中秋節係ifc見到薛家燕
化撚到成隻鬼咁

之前係街見到呀Bob
好撚高 起碼米八
個樣同拍街頭魔法王冇分別

我應該知你講邊個臨記 個阿叔大圍街坊黎

見過陳百祥 謝賢 謝賢真係好型

銅鑼灣見過鄭伊健真係有型到

食宵夜見過刀削麵 坐正我後面 真人個樣好膠下

係中環見過街市遊咩團拍野 騰麗名好正 又高 但好黑 仲有果個後生仔 （好似話顧老板個仔） 有班女fans 圍住佢架車望佢 佢仲要果日遲到 成村人到哂得佢最遲

見過3次Eason 佢錄音室係我公司隔離大廈
3次都係一齊係樓下煲煙

食飯撞過劉青雲同佢老婆

雷神 啲動作好得意
范冰冰 好白
郭少芸 脾氣臭 串
胡定欣 扮晒野
香香公主 塊面好細
馬國明 好nice!冇架子，見過咁多個藝人最好果個。
黃宗澤
王浩信
狄以達
吳若希
李思捷
陣志健 串柒柒
黃徳斌
何傲兒 也瘦
吳幸美 行路吾好睇
陳智燊
區永權
馬蒂露 瘦左好多 骨咁
黎諾懿 擺架子
朱慧敏
蔣家旻 架子
羅天宇
孫慧雪 nice
敖嘉年 矮
張彥博 矮
王力宏
莊思敏 高
陳庭欣 瘦
姚子羚
簡淑兒
龔嘉欣 平胸
蘇民峰 一樣樣
高海寧
徐子珊
米雪 偽人
劉丹
徐榮
側田 矮
楊怡 好似擺擺地架子
湯唯
裕美 整容
啤梨
陳豪 高 man
胡諾言同佢老婆
張頴康同佢老婆，不過張成日個樣擺架子咁。

應該仲有多啲，醒唔起。睇下會吾會勾起到回憶

利申 之前玩過下tvb茄哩啡，有偶遇，有翻工見到。

宋禮
睇真D原來帶假髮

細個同楊千華拍野 真係好nice
係圓方見過陳瀅同呀Moon 仲有anjay 真人冇乜特別 係呀Moon幾高

見過又點？又無野爆

林家棟 杜文澤 吳浩康 公司啲客

陳凱琳

中學lunch食飯成日見到 慕容公子

係九龍城番工
成日見到一日死五次
唐文龍型到仆街
洪天明真人nice
鄭嘉穎條女真人超瘦，但幾好人

[/quote]醒返起係海港城見過stephy同方力申， step好白好靚[/quote]
而家憑有排球既馬拉松,資格賽都可以見到step啦

黎諾懿 友愛牙醫 屯市太興
范振鋒兩公婆 屯門恆福
陳子聰何超儀 韓國機場
戴志偉 坐260x
signal wong 寶琳
藝人jacky無咁口臭 龍華
杜大偉（唔記得係咪呢個）坐296D

邊撚個呀？知唔知咩叫明星呀傻系

見過Channing Tatum，個陣時好似宣傳22 Jumpstreet.
我個日咁啱行去無印買筆，見到一大推人推晒係一間博物館前面個台到，行埋去就見到佢真人 好大隻又靚仔
同埋今個禮拜見到Drake喺佢㗎車入邊經過

利申：係澳洲讀書

陳研希：番工果時service 佢，傾左一兩句

單春：銅鑼灣炸雞脾門口見到佢

發哥：同呀媽行九龍城撞到！我媽問我係咪周潤發，

發哥自己答話係呀，去緊買餸呀，你呢？

跑步經常遇到發哥

前幾日放學係地鐵撞到MC Jin

機場見過木村 個人好cool 啲空姐出哂水咁

羅莽 - 黃大仙商場

個人落曬形，失意軍人咁

之前係灣仔返工見過jessica c

好細個食豬骨煲見到E神 但個陣細個都無聽歌完全唔知佢乜水 大個左先知

喺山頂見過梁朝偉跑步 真係幾矮 但超有禮貌 跑緊步都會同我地say hi
同埋佢體能超好 迎面見到一次 隔無耐又迎面撞多次

幾年前去TVB見過林漪娸同蔣志光
有主動打招呼 感覺幾好人

仲有次返學搭地鐵見到愛回家Terry

朋友機場安檢過向華強

你見過譚X議素顏個樣就唔會覺佢可愛
同易容無分別
利申 見過幾次

你大獲

細個睇兒童節目玩魔術個Patrick哥哥

同郭富城同一班機去北京，真人好撚矮

行路返緊公司 見到陳柏宇同人係車房出面吹水 仲要我同佢吹左一陣

以前係匯景花園成日撞到陳展鵬

細個7 8歲左右去睇親戚踢波，見到佢個隊三哥洪天明個d，之後入去更衣室見到三哥條野係我面前䲫fingfing，之後去冰室洪天明請我食雞翼
中學旅行機場見到任達華佢主動揾我影相，係佢主動
有一次去日本係機場check in見到香川真司係我後面omg，個日仲要晏就上網睇完多仔場波

樓下停車埸撞過劉青雲幾次

屋企樓下見過林敏聰 李麗珊
維園見過方力申

係長洲見過十仔同班fd一齊 老豆叫佢十仔 佢呆呆地噤應
真人好高 好高
去日本去旅行見過市川海老藏 歌舞枝演員嚟 真心有種明星氣場 無主動搭話 因為我諗佢去江之島係為左完成佢老婆小林麻央嘅遺願

到底馬德鐘有無nice過

范冰冰

利申：炮台山嗰間海逸酒店同佢同lift

崔健邦
成日都會見到佢

海港城見過万刀甲
車公廟入面苗僑偉係我隔離行過

韓國明洞
遇到卡士蘭 同佢老婆

後面有個香港人 大聲叫 華哥

卡士蘭都有禮貌 回應 你好 揮揮手

睇返原來當日佢出席全智賢婚禮 先會去韓

兩個月前去秦國旅行見過羅鈞滿排係我前面等過關（我知係暗星唔好屌我pls)

兩年前倒數完去銅鑼灣一蘭食野 見到陳奕(訊) 嗰陣兩三點 真人勁肥 口黑面黑 一落車就搵侍應 1分鐘唔洗就有位坐 明星大撚晒咩！我同朋友係出面仲排多左成粒鐘呀

早兩日喺迪士尼見到朱慧敏同eddie

係時鐘酒店附近條後巷食煙撞到喬寶寶
轉頭佢帶左個後生女入去

係西貢見過劉青雲
翻工見到泳兒

見過陳慧琳同佢個仔 佢真人勁高勁白 明星氣場
仲有陳小春同應采兒仲有佢個仔 應采兒真係幾靚

馬德鐘
古天樂
蔡楓樺
葛民輝
Rubber band 六號，阿政

陳小春型唔型

周星馳係我阿叔 每年新年都會見到

去外國exchange個時係蘇黎世見到費達拿
見到佢疑似帶住3個老婆（全部model樣） 同一埋細路（全部差唔多樣）一齊去蘇黎世個動物園，費達拿帶住黑超冇人認到，我都係個度有個幫我影相既瑞士伯伯同我講先知
我捕住佢搵佢影相等左一粒鐘，佢一出黎我就衝過去問佢：hi, are u mr. Federer?
跟住費達拿話:yes, 咁我正想隨即開口問佢可唔可以影相之際，佢已經搶先講：but no photo please,我之後勁灰，佢再講：especially today is a family day, i am gathering with my families , so no photo please
我： （灰左成日都心機再行動物園）

利申：發夢夢到，不過佢話with families都證明個三個真係佢老婆

可能屋企人呢

衛蘭 大圍街市見到佢買餸 果陣睇落唔算肥

王祖藍夫婦 大圍火車站對出小食檔見到佢地買野食 幾nice 有人叫佢都肯影相

愛回家嚴謹 九龍城食飯見到 好型好有佬味

ali 又一城logon見到 索顏帶住頂帽 但都好靚

c allstar同tonick 以前中學請過佢地表演 2隊果陣都岩岩出道冇耐 唔知係咪因爲咁所以好nice

陳法蓉 細個住我隔離 成日見到佢都會哎佢陳法蓉姐姐 佢都會笑住同我say hi

三個20幾歲接近30歲既model靚女啊

D細路仲全部都有d似費達拿

劉德華

做老臨撞到發哥

張柏芝真名上

去starbuck
企個金髮鬼妹隔離等
冇理佢
聽到見陳小姐xxx latte
個鬼妹攞
覺得奇怪點解金髮鬼妹叫陳小姐
跟住聽到有人話陳明恩

ck姐

同埋有次去玩做臨記見過好多藝人

有次去體育館 門口撞到傾緊電話嘅馬德鐘
幾次係屋企樓下食茶記見到吳浩康
去中環成日撞到帶住口罩嘅dodo姐

Joe junior 成日係quarry bay jokcey club 買馬
超蓮 金鐘 Cwb 見過幾次, 真人超sharp 同靚
肥9 帶黑超當時wan chai 見雙腿勁肥美, 堅係肥

我老豆行山撞到許冠傑跑山
廿幾年前了

非明星
早幾日撞到唐英年，真係個人撞佢去到

我係Ifc 都見過唐英年成家, 真人幾高大 型佬(唔係明星算係咁啦)

逢大時大節蘭桂芳都見到達哥

差唔多成廿年前, 唔知邊個明星結婚,我坐老豆車去
過緊海既時候, 隔離線部車後座係成龍
見到我地班細蚊仔hi 佢, 佢就招牌笑到傻咁揮返手
之後會場好多星唔當偶遇啦
依家撞得最多星既時候就係去圓方睇戲

較有印象一次係同朋友搭地鐵, 見到樂瞳,
著到成隻 咁
一feel 到我地望佢, 即刻閪口閪面差在未"接"出黎
暗星果然係暗星

最近一次遇過KC
把聲沉過電視
一出聲就認到佢
佢問路

機場check passport 個到見過王晶

喺西環泳棚見到陳嘉寶
好靚

食飯見到洪金寶係隔離枱

仲有元朗見過林曉峰同佢屋企人
個樣好惡

系你老母

同coffee打過車輪

BB果陣同屋企人係cwb食日本野 佢地話果陣撞到吳鎮宇 佢撩我玩 同埋兩三歲果陣係翠華撞到黃德斌 果陣有睇真情 大叫越南 佢個角色名 佢笑笑口同我打招呼

搭地鐵同邵音音扶同一條扶手

同coffee住埋同一層算唔算叫識

有冇做愛

琴日見到心穎BB嚮荷里活廣場門口影緊相

Shcc

銅鑼灣揸fit人

馬子仁撞過幾次
唔明點解可以食到咁多女

幾點 想去見下

15年前係旺角撞過劉青雲2公婆
好記得個時見到個女人，心諗好靚女wo
再望下佢隔離條仔，劉青雲黎既
再望返條女，先知係郭藹明
真人好靚

見自己鐘意果d先有感覺
唔鐘意其實真係同普通人一樣

以前做戲院見過幾次明星……
鄭子誠真人好有禮貌
苑瓊丹好搞笑，會同我吹水9up

係北京行街，發哥聽到我地幾個講廣東話，比佢叫住我地，問我地係咪香港人，仲一齊合照埋先走，超有禮貌好nice。

其實佢戴超戴帽唔主動叫我地都冇可能認得出，真人好高。

行又一城撞過子華神，好低調但nice

其他好多都唔算明星

晚晚都見到Rocky

係機場見過吳孟達

依?我每年新年都見到佢啵

之前去秦國撞過細細粒
佢係到買緊榴槤食

坐經濟艙定頭等？

係圓方撞過山雞

有無電暈你

跑步好易撞到少爺占
同女女成日都係到散步

有次跑夜左去到便利店買水
見到開完show的海味
應該飲左唔少 紅得好嚴重
但都幾高

旺角某茶記（近球場）
肚餓想食過下午茶
坐到最入 問呀姐 做咩今日咁旺場
佢指一指 哦 係校長 荷蘭叻佢地 成圍係到
講野都幾大聲

機場見到單春迎面行黎
成身Adidas
佢個人行頭 後面幾個跟班咁係後面跟住

係旺角叫荷蘭叻同老婆入狗糧
荷蘭叻成個實Q咁

之前係金鐘撞到旦哥 勁殘

講起個件譚嘉儀就 之前係k11廁所見到佢 咁女廁排隊隊頭個位有塊全身鏡既 條矮西就用d西眼神去叫d人死開比佢照鏡補妝 咁都讓左比佢 但排緊隊正常都會向前望 佢又西9你面望我地做咩望住佢補妝 大佬呀我都唔想睇你個西樣架 最後我地去完廁所走得佢都重補緊個死人妝 ps. 佢真係好撚矮但真人五官都幾突出

深水埗西九見過鄭融 著住對好高嘅高踭鞋都仲係好矮

原來咁西

做sales 見過森美 万刀甲 唯唯 陳豪 琴日先sell完崔建邦

明明我星期二都會喺AC2 點解冇撞過千雪b

真人如何

小學雞果陣見過歐倩怡,果陣佢出event唱小丸子
一樣小學雞見過bobo,拍唔記得乜節目,我果間小學有份

咁大牌住呢間?

之前係韓國係啲經理人公司附近打過工 見過泫雅 真人好矮 但身材好好 波好大 又見過王嘉爾 好矮 後面仲跟住幾個fans仔 係咁用廣東話同佢講野 佢都冇乜點理 個feel都幾串下 利申 嗰陣佢好似啱啱出道

我最愛嘅范冰冰

松潤

係喎仲有蔣雅文,仲要合照左
果次係除夕夜,係老尖睇完煙花行去坐地鐵,行行下係則邊條行仔見到佢同個女友人係到等車
果時心諗乜除夕夜都無job咁慘

times square同泳池見過黃浩然
灣仔見過C君同黃秋生
上海虹橋機場見過謝賢
日本料理店見過梁炳
銅鑼灣行街見過愛回家icy

我都撞過 佢著衫好撚型 又高

去台灣 見到歐陽震華又去台灣

點知成班走去一個一個佢影相

真人好大隻

小鳳姐

我都係皇崗口岸見過泳兒

做服裝店sales
見過高海寧
真人好靚女又有禮貌

前日先係又一城撞到鍾嘉欣

哇屌相認！
布偉傑以前都係住我樓上
有次搭lift佢幫手禁住架lift比我阿婆同細佬入
我阿婆唔知佢識講廣東話 講咗句thank you
佢即刻話我識講廣東話架

仲係Eddie?

新加坡機場見過林依晨係隔嚟枱食嘢，但經理人好撚惡唔比影相
細個bbq見到陳浩文係隔嚟bbq，個陣好似仲有佘詩曼係到

肥唔係冇原因

見過林柏特 係尖沙咀行街撞到

熊黛琳 淡妝好靚 真係好高 仲好有禮貌
有次同老公黎 勁嗲 同老公講 我唔食啦 你食飽d啦
港女真係做唔到咁嗲

舒淇 第一次見明星就係佢 本來都唔知
Serve杯野飲 聽到聲就知 佢把聲真係好sexy
有少少口音咁 唔該 我女仔聽到都想留口水

有次梁朝偉黎 係個客提我 問我 可唔可同佢影相
先至望到 但唔特別 唔係好電者

有同事幾年前做酒店見到金城武 又係話好charm
佢走個陣 同事細細聲講唉呀要走啦
佢特登同佢講拜拜👋🏻

見好多明星 大部分黎我地公司食飯見到

屌你老母 ben哥都唔識

球星見過中田英秀同朴智星
中田英秀真係好型 唔係講笑
行入黎已經好有氣場
雖然我唔識 都feel到唔係一般人
個陣咁岩男同事去哂食飯
個個番黎都話蝕哂

海港城Citysuper見過劉青雲兩公婆，兩個都好高

如果計球星,成隊曼聯都見過,果年黎香港佢地走果陣坐私人飛機,我係果到做,仲幫佢地拎個英超獎盃過x光機

唔係大埔超級城呀可

子華神 激動到講唔到野 唔敢合照廢事煩到佢 淨係握下手

周麗琪

好高下

啊sa 張敬軒 關芝琳 高海寧 宋熙年 陳智燊 任達華老婆 林子祥 victoria beckham
其他唔記得

另外試過同四太搭同一架lift
閪到仆街 眼超超之後特登背對住我 狗眼看人低

咩情況之下，屋企？

係金鐘pp

朴寶劍

係深水埗撞過青雞面

九龍灣飲茶撞到光頭bob
睇得出唔撚想show鳩人但又要保持形象打招呼

九龍城食糖水見到小喬bb
可惜隔離有個男旁實佢 好想同佢影合照

西貢食海鮮見到大王
真人都好高下 (可能坐底咗角度影響

上兩三月睇到成班tvb 女藝人好像龔加欣，譚凱琪 仲有唔記得邊個一齊行街
在海港城行街

無乜朋友咪玩下花花草草

more
睇電視睇唔出喎

官恩娜⋯ 冇得輸

補充返 佢去上環出function
咁啱佢一落架保母車 好近

灣仔見過王祖藍，劉浩龍
日本見過黃浩然 真人好殘
返會所見過送禮，初哥哥，任言齊，孫佳君，Wiki Wong 同宇宙最強（真係好矮 而且冇乜禮貌 ）

之前係南灣撞過浩南哥跑步
好撚型

陳柏宇 一年內係AIA 動漫節同屯門偶遇
動漫節佢走個時差啲同佢相撞

佢住嗰道？

送禮勤：唔多nice，中年阿叔
鄭中基：平凡阿叔
李霖恩：幾nice同好撚高
陳豪陳茵薇：好nice好有禮貌，冇明星架子

喺油麻地條街見到黃宗澤，未望個樣已經諗緊: 嘩依條友著衫咁撚型又高 氣場好強
望到個樣=
最後擦身而過，好後悔冇返轉頭同佢影相

旺角彌敦行見話麥浚龍
頂帽笠過眼，勁多鬚
隻手勁多飾物，好撚矮

早排翻兜一路到而家

真係幾型

試過圓方撞到方大同 戲院見到郭富城宣傳

Octa

機場見過漿 好細粒唔肥，有啲fans圍住佢，漿笑笑口咁同佢地吹水，估唔到真人幾nice

Thor同Loki 拍緊雷神3

仲係香港見過Thor拍黑客果套野

好多年前係屋企附近撞到Kolor個Sammy
佢個時岩岩開始夾Kolor未係好出名
但我個時好鍾意佢所以好興奮
傾左陣計先知佢同我住同一個屋苑
不過而家應該搬走左好耐

九龍灣大榮華見過滔滔
坐係度個肚腩真係好撚誇張

之前公司樓下見過曾志偉
佢一路傾電話一路係門口行入黎
個樣好嚴肅 睇落好似傾緊d麻煩野
把聲同睇戲聽到既一樣

係西門叮轉到林真心

返咖啡店個陣林俊傑黎左
仲傾左陣計拎簽名
可惜無得影相

幫謝霆鋒一家洗過頭
裕美 阿夢

胡定欣入鋪頭借廁所
郭少云自己間餐廳招呼我同屋企人
煎PAN食飯坐隔離枱
農夫以前返工廠同LIFT
柏豪借場拍野

笑波子，真人好撚型

粉嶺群記撞到陳小春
沙田市中心撞過苑瓊丹
中大撞過一堆是非精 同張秀文對波合照

細個個陣返幼童軍 train我嗰個係歐錦棠
仲有係cwb ikea轉身撞咗落去吳彦祖 真係撞親個隻
popcorn2仲未改名個陣係kfc門口見到李亞男仆落地
住係將軍澳見到勁多tvb藝人

好多年前 , 彭羚 許志安 浩車哥 過關返大陸
食飯隔離檯見到 陳啟泰
早幾日喺係見到劉松仁

番waiter 果時見過洪天明一家大細連老婆、工人，勁nice
唔該前唔該後，果時我岩岩做飲食業，拎野都仲未好穩陣，佢又會幫下我手
唔似平時啲客，枱面擺哂野食，我又要上餸，都唔識幫手移開啲野食

知你住邊 以前係嗰度都見過黃心穎

等過馬路時隔離企左個矮仔
望左幾眼先知原來係Tom Cruise

正

翻工serve 過鄭中基一家人 幾nice 唔該前唔該後咁

我都見過趙媺上私人機，成架機得佢一個同個助手，唔記得佢嗰架係319定BBJ

明星就周潤發，係金馬倫道，真人好好好cool
仲有就係ming仔，係九龍城佢studio樓下，同佢say hi都有笑住hi返

咪好似香港啲男人咁嘅高度，佢174-175cm，有啲港仔連170cm都冇啦，香港好聽啲平均得170

黃金海岸：靚湯、視帝祥
白石bbq：Twins
又一城：謝安琪、張繼聰
ifc：蔡穎恩
九龍城：發哥發嫂

佢粒墨性感到

條撚樣都唔識計身高，無常識
伊健冇米七我切柒都得，我都喺新城市廣場見過

成日在尖咀見到keyman講波果果
有時就跑緊步，有時就在大快活食早餐

撞過發哥
仲影埋相
真人真係好nice
仲幾高下

翻工翻數碼港 成日撞

記得細個會數住自己見過嘅明星
好記得幾歲嘅時候見過肥姐喺馬路行上車 (好多人圍住)

同過周柏豪同一架lift

海港城撞過黎耀祥
停車場撞到馬壯 個樣勁謹慎望住我地架車 驚係偷拍

去支那搭緊火車果時見到八兩金 好有禮貌會同人打招呼

達哥 見過好多次
有次仲同佢吹左陣水

都幾多
成龍 細路時見到，重玩我個頭
譚永麟 都係細路見到
林寶兒 街坊
歐陽震華 佢拍外景見到幾nice
cookies 9餅 路過商場見到 覺得傅穎幾靚
王菀之 唔靚，真人長髮唔露耳睇順眼好多
洪金寶 真人係肥，但好有型好霸氣，但又幾nice
阮兆祥 好串
雨橋 路過見拍mv
兩個阿雪 林雪同孫慧雪都見過
黃夏蕙 真係嚇左下俾佢
石修 幾有型
古天樂 無理佢因為睇緊女
謝霆鋒 24小時咁有型
張續聰同Kay 重未紅果時見到佢地行商場
張智林同佢老婆靚靚 行得好快可能怕見途人聚集
周秀娜 近距離見過行過，著晚裝好鬼靚女
黃心美 真人幾靚女
衛詩雅 行過見到ok靚女
mandy liu 行商場見到，真係幾正
amande s 見到幾索，但勁瘦。可能果期離婚

細個係皇室堡撞到陳豪

前排係將軍澳排隊坐的士，洪永誠排我後面

未見過佢

小豬真人178左右，佢有174？

後者

橋本有菜 正到暈

大阪關西機場
劉佩玥

四年前定五年前係香港金鐘撞過linkin park 主音 ，應該用盡咗一生運氣

見過do姐 好似見到michael jackson咁

喺機場廁所屙尿時見到隔離係秋官

大唔下

喺The One見過糖妹
真人幾nice 影咗張相

黃宗澤 岑麗香 黃美琪 廖碧兒 元華

都會海逸食自助餐撞到譚育英姐姐同埋家燕媽媽

Coffee 好正

tom hiddleston
係澳洲見過一次

呀海 黃智賢
真人高大幾型仔

譚詠麟 機場
應該啱啱踢完明星足球隊返香港

見過車淑梅 去澳門同佢同船

郭少芸
餐廳serve佢 勁臭串無禮貌

Fred 成日見到佢放狗

響機場搭車出北衛星，見到家英哥，佢好nice咁同我傾左陣計

唔計返工
撞過杜汶澤 hotcha 陳國邦兩公婆 anjaylia 長腳蟹 張繼聰兩公婆 唐寧
細個會同成龍拜年

利申 而家做production同event個行

係迪士尼近仲距離撞到李光洙，熊黛林

李光洙真係好高同好多fans

唐文龍 細細個亂過馬路畀佢拉住 佢同我講睇車呀
郭富城 係我舊屋對面跑電梯頂
漁民樂 又係細細個 bb仔嘅時候畀佢抱過 大個咗放學見到佢同朋友行去公園打波 好似係
黃智賢 成日去我鋪頭買野 真人都幾型
沈卓盈 又係去我鋪頭買野 冇咩特別
陳敏之 真人條腿好長
苟芸慧 好高
万刀甲 我小學師兄
謝霆鋒 馮德倫 記得當年好似係拍2002

以上全部中環見到

係太和站撞過夏蕙姨，真係個心離一離

返part time sales同万刀甲講過幾句嘢

細個係皇室堡附近見過希哥
幾年前係海港城見個胡定欣 真人都好西
揸車見過田雞係隔離車

北角見到白韻琴
荃灣見到家燕姐

上次去上海旅行見過薛之謙

台灣見到?

見過白只 電影踏血尋梅果個

同屋苑 不過佢做gym都濃妝

仲有次印象都好深刻 去中環hmv諗住買eason隻碟 上緊電梯嗰陣我fd另轉面想同我講野 點知佢好 咁講左句
eason呀
第一下反應都唔明佢講咩 點知我一另轉面 eason就企左係我後面 然後買完隻碟佢就即時簽埋名

依個應該都係住大圍
上年放飯喺學校門口見到佢行過

其實都算高大
N年前返intern 係金鐘海富見過

銅鑼灣行街撞過signal wong
對眼真係額頭

仲有係公司樓下見到歐陽震華同張穎康拍緊一屋老友記
最震撼係the one vans見到c all star揀鞋
4個都好撚矮

係台北去網吧打機見到周杰倫

迪士尼見到三上
一眼就認得出

個陣未j佢 只係覺得條女好靚又講日文 勁正
番到屋企見到有巴打post佢張相先知係拍av

跟住日日j佢

Super junior，幾年前去英國一間餐廳見到佢地一齊食緊飯，始源真人好靚仔

係英國遇過gem同陳柏宇
係日本遇過林嘉欣(好靚女)

鄭嘉穎 黃宗澤 十幾年前喺朗豪坊拍天幕下的戀人
Eason一家三口 食澳牛咁岩佢地賣單走人
謝安琪 張繼聰 大埔超級城同海港城都撞過一次
黑仔 喺衛訊睇電話+九龍站月台
官恩娜 喺圓方撞到佢啱啱拍完劇 同佢影相傾咗幾句
王賢誌 街角轉彎兜口兜面撞到佢 俾佢啤鳩住我
胡楓 喺齋舖買外賣
黃百鳴 拖住成班女去睇戲

森美 第一次係屋企樓下見到佢西口西面
第二次收工搭小巴撞到佢同啲小朋友乘客玩
但佢搭果程小巴基本上行五分鐘就到 等車仲耐過行

呢排成日撞到雪妮姐放狗

工作場合見過許廷鏗 高鈞賢 連詩雅 關楚耀 陳柏宇 袁彌明 路芙 李志剛 蘭子 何B 鄭子誠 麥嘉緯
最奇都係有次喺中環做野撞到藍潔瑛

機場見過汪明荃
中環見過羅拔臣同奧蘇利雲
譚嘉儀去過我中學做sing con評判

森美鏡頭前後兩個人黎架，鏡頭後佢唔係點講野，完全兩個人黎架

細個喺ymca食自助餐嗰陣見過羅蘭姐,見佢好食得,成日出去攞嘢食

小豬180cm 王嘉爾174cm，自己google search下

180同174都冇可能差咁遠，自己揾個174同180嘅frd度下

佢170
真心好矮

就當官方錯，佢都有170cm啦，咪又係香港仔身高，香港人不嬲都係矮啲，冇資格話人矮啦下話？

咁係咪全香港人都矮過佢？上面話佢矮嗰啲高過佢咪夠資格話佢，使撚你嚟評有冇資格？

兩個都住大圍名城架

見過幾過男藝人
可以順便講埋佢地身高有無虛報
利申: 179.3cm 高

陳柏宇, 好矮 一定<170 , 但幾nice
Tvb 個大隻仔, 又係矮 around 170 仲要好chok
黃德斌, 同我差唔多高, 好man
揚明, 真人背肌好厚 幾高幾型. 高我~2cm
周柏豪, 真人都靚仔, 高我~2cm
發哥. 撞到佢睇醫生, 好瘦好高, at least 183cm
劉青雲同佢老婆. 好sweet
陳煒素顏, 一個好普通唔起眼既女人
郭富城, 係馬路見到佢渣住架林寶

呢個係高登都成日講

係樂富係過見到有架車過車牌係Heydude
咁好自然就望下個司機啦 一睇原來係小儀
我都幾肯定係佢 因為我剩係望到佢個頭 個身俾個駄盤block曬

香港:
欣宜 - 真人又肥又醜,性格又臭
鄭X泓 - 冇乜野, 識佢老鼠

韓國:
APINK 恩地 - 戴黑超, 素顏, 唔夠電視上鏡

GD - 屌你老母,真係好撚矮

鄭子誠
羅蘭
王喜

我十幾年前做臨記，同一班演員衝入酒吧。中間企埋一邊休息嗰陣，發現舒琪企我左邊，佢玩緊nds，我無聊裝裝下，佢見到我就好甜咁笑咗下，無諗到咁nice。

另外工作關係，見過周永恆好開心show個囡啲相俾周圍啲人睇，完全無諗過會到咁嘅田地。

森美感覺係好認真嘅藝人，完全無以前幕前亂講笑嘅影子。

小小事就咁歇斯底里 睇醫生啦

細個係西貢見到劉青雲
機場見過成隊温拿，校長企勁前好似帶隊咁
上2星期係ifc好似見到陳豪，望左佢一眼，心諗咁熟口臉，但係又認唔太出係邊個，因為佢留曬鬚，我估應該係佢

有次食嘢陳奕迅
同佢影埋相，估唔到佢肯

應該熟客黎，舖頭啲人話佢平時唔多同人影，係果日咁啱企正佢面前，問佢佢話ok

有冇咁易撞到明星

係迪士尼見到三上悠亞

娜姐 覺得佢好有霸氣
唐詩詠 真人面色好差 塊面灰色
陳敏之 好高好瘦

娜姐

08年收左錢去做臨時演員，起記者會見過twins

以前做pt
最深刻係見到Eason

佢有晚走入黎問我有無陳奕迅封面既雜誌
咁我一開頭都認唔出佢 因為無認真望佢個樣
跟住幫佢搵啦 搵到拎本野比佢
同佢四目交投之際
我就爆左句： 咦？陳奕迅？
佢就答： 係呀！陳奕迅呀！
成件事諗返起都好好笑

Btw 佢真人非常Nice 完全無架子

最有印象係喺銅記見到馬明bb
個陣佢同幾個大茄坐starbucks窗口位我係街外
隔住塊玻璃都有同我揮手say hi
好nice好qq

見過陳豪喺車到食蕉

唔講咁多

係九龍城 見過洪金寶

張繼聰 蔡少芬 糖妹

大前年都沖繩喺水族館見到叻哥 之後同機翻hk

去秦國咁岩撞正拍臥底遊戲
陳凱琳 真人真係勁瘦又靚女
蔡絲達 真人都瘦但普通mk妹 全無星味
三哥 真人勁有男人味 身型fit到漏

泰臣

上一個星期係K11見到張繼聰
大隻到我以為自己認錯人

仲有係中學旅行係迪士尼個陣見過蔡少芬
排我哋後面玩彈弓狗個果

盧海鵬試咪 嗰陣搭地鐵佢坐咗喺度我咁啱企喺佢前邊
真人同一般阿伯冇分別 仲偷拍左佢一張

黎諾懿 好細個見到佢拍戲 幾靚仔同幾高

高海寧 行朗豪坊見到佢同佢助手真人幾高不過真係好似saw
蔡少芬 黃貫中 翻東華嘉年華serve 佢地 蔡少芬真人好受素顏有啲顯老 黃貫中塊面蠟黃色唔知係咪食煙食得多
陳柏宇 sing Con做嘉賓 幾靚仔但係有啲矮
jw 又係sing con做嘉賓 幾nice 幾靚
殘廁Coffee 咁啱係公司門口行過真人又係矮
龍小菌 真人有啲高但身型好壯 骨架大 皮膚幾好
周志康 真人幾靚仔
同今屆豬扒港姐好似樣唔記得左叫咩名 佐敦食飯坐隔離枱手指帶左粒勁大鑽石 同上鏡一樣樣 咁柒
肥媽 係置地廣場見到 著住到勁高高跟鞋 👠 起碼10 cm
盧覓雪 又係中環見到 好似闊太 個嘴真係又大又厚
呂慧儀 以前成日見到 勁高 但個樣不可一世

佢黎香港果時我好想見到佢

最紅見過周潤發接個女放學
然後YoYo同黃浩信之前好似住我留下 依家少見左可能搬左

去新加坡，撞到高路斯

講完名都唔知乜水，都叫明星

單春 London Heathrow

周潤發有女

係gym 見過呂方同鄭裕玲

男嘅堅短，女嘅塊面整到變哂形

仲有何姑姑，以前住同一棟樓，嗰時仲未到雨傘

係巴塞見到戴維斯拖住高妹

Off topic : 差不多十年前係大陸機場過海關見到四太同助手排我前面，嗰時我諗點解連個政協位都無要同我地草根一齊排同一行。

C9一個，因無咩身形，著幾貴上身都只係一個c9

都幾多年前 係銅鑼灣撞到tvb都個d唔知幾多周年 要d藝人係銅鑼灣跳舞定唔知點 其他藝人都ok 笑笑口 係條臭西胡定欣塊面西撚到好似全世界欠佢

有米人士

我係安利魚蛋粉都見過佢地一家，仲好靚女，食得落

真係好耐之前

見過好多 最記得係見到熊黛林 極重大陸婆feel 行過係好高一身名牌咁 唔係朋友叫停我話係佢我都唔會留意到

短

李家鼎，好撚高

朋友餐廳見過好多，星爺，郭富城，古天樂，仲有姚明

見過星爺同個鬼佬嘈，新年又收過佢封利是，

姚明就同啲中聯辦過來，我188去到佢"隔那底"

年宵個陣賣左個氣球"靚靚"同CHILAM

做四季炒散
成日見

tvb全台藝人
eaaon
edc
林家棟
梁家輝
杜民澤
陳柏宇
許庭鏗
細粒既唔講了

多數都幾nice

喺IFC見過陳智燊
喺廸士尼見過陳自瑤同王浩信細佬
活動見過農夫 陸永好靚仔
食飯見過關禮傑

689,777

大j唔再係我師父

Taylor Swift
同佢喺café吹咗三粒鐘水

番pt見過黃心穎 真人應該159-164 左右， 個場都幾昏暗，仲要戴黑超， 驚死人唔知佢係明星， 但佢一行過我發現佢， 佢眼神又閃閃縮縮咁， 之後好快走左
果陣好似仲有比港台路過捉我拍左幾個shot

Time square 見過李克勤 森美
Clockebflap見過 aga , 松剛李娜
Hmv見過 GEM
銅鑼灣見過蔡一傑
屯門見過陳柏宇
近排都係街見到陳琪. 羅文莊兩公婆

仲有好多唔記得

家燕媽媽真心讚

1.紅磡食飯隔離枱係黃貫中 有種霸氣
2.九龍灣見過王傑
3.泳池見過賭徒瑞棋 教緊水
4.灣仔見過張智霖同靚靚
5.半山見過吳耀漢
6.TST 見過趙碩G 真人好高

幾年前 係melbourne 食緊韓燒 隔離檯有個肥佬 望真d原來係洪金寶黎

細個係球場見過洪天明同唐文龍
寶林見過高ling拍野, 真人真係好高
迪士尼見過湯盈盈, 真人好白有少少雀斑, 同我差不多高 (利申152)
朱晨麗同我住同一座大廈, 有時係屋企等lift會見到佢
之前callstar係我中學表現過, 唱live真係幾好聽
陳智燊, 我公司annual dinner司儀, 真係幾高幾靚仔又nice
泰國機場同港足同一班機返香港, 陳7真係幾高, 龍門葉鴻輝唔太高好黑
洪永城, 同男朋友係西貢走人等巴士排我地後面, 真人都叫做黑, 唔高, 仲矮過我男朋友(利申我男朋友175)
仲有係將軍澳長期見到tvb班2打6, 不過真係up唔出名就唔講

雨僑 係酒店大堂等人

撞過鄭伊健同YOYO打羽毛球
兩個都幾NICE
仲有係街撞過家燕媽媽, 好好笑容

睇戲入場果陣撞到余文樂同楊千嬅影緊志明與春嬌d唔知乜 同余文樂擦身而過 好撚靚仔 近距離望佢硬係有種吸引力 特別係隻眼

黃金海岸撞過吳卓㬢
番event 撞過查生
海港城撞過森美
番學撞過朱千雪
撞過胡鴻鈞 許廷鏗
畫展撞過戲入面iron man女朋友 唔知名

愛回家個欣欣，都幾矮

去迪士尼見到光珠拍節目

劉青雲 好高大

係coffee shop見過張彥博，對望點頭微笑
中環見過熊黛林，超級高仲要著埋高踭鞋
圓方睇完戲見過劉青雲夫婦
n年前茶餐廳見過張振朗坐隔離枱，果陣連咩名都唔記得，淨係認得個樣

仲有見到學事學非係屋企樓下拍，見到心穎bb

係咪好矮

陳奕迅 - 大坑, 同佢握到手, 拍佢膊頭叫佢加油
黎諾懿 - 大坑粥鋪
薛凱琪 - clockenflap
林家棟 - 香港機場過關排我後面, 趁機會握個手 (佢個樣勁攰)
梁小冰 - 喺大坑火龍徑出面, 好似拖住個小朋友
李麗珊 - 喺天樂里SCMP對出個安全島等過馬路同埋鬧仔/女
林尚義 - 天后某茶記一個人食野
曹宏威 - 鵝頸橋豆腐鋪一個人食野
林保怡 - 馬鞍山廣場
元華 - 馬鞍山, 佢阿媽好似住我嗰座
岑麗香 - 寶雲道行山徑
王家衛 - 數碼港, 同lift, 返工成日見到; 佢間澤東喺數碼港
張堅庭 - 數碼港
鄧梓峰 - 數碼港
毛舜均 - 數碼港, 好似拍緊愛回家
徐榮 - 沙田市中心, 行街, 想嗌佢狗俊但唔敢
盧廣仲 - 銅鑼灣

唔多算遇過 - 戴安娜王妃 - 訪港探醫院, 咁岩探我阿媽間房有打招呼, 嗰陣生我

唔知喎，大家都係坐低左

返工見過佢地黎買野
羅家良 有點冇禮貌
江欣燕 好好笑容
曹敏莉 好好笑容 皮膚好
洪天明夫婦
劉心悠 勁正 又白又有禮貌 有仙氣🤤
阿奴 陳茵媺 柳俊江 etc
以前中學讀書放飯喺又一城見過杜汶澤同阿田
勁nice又同我地打招呼
之前搭火車見到秦煌坐我對面 真係好大隻 一個人坐兩個人位

喺師大夜市撞過瑪莎

尋日先喺沙田見到劉江

狗俊

心悠🤤

係飛機同卡士蘭合照

喺又一城撞過汪阿姐

係啲乜尻同郷會會所食飯叫過汪明荃同煲呔曾，
跟住係紅磡碼頭海皮跑步又成撞到啲藝人跑步或者電視台拍劇/節目

係德福後樓梯同嗰fd討論緊前面個男仔
擔住口煙
型到仆街
但原來咁撚矮

試過一排喪do男住隔離屋，但佢唔夠兩年佢就搬咗

幾有禮貌，會主動笑同打招呼

即係邊個

Sixjai

喪do男？

上年過年返澳洲同任達華冚家同機。到咗攞行李佢仲差啲攞架行李車車到我，佢即刻話唔好意思

艾威 張耀揚 苗喬偉 許志安 黎明 里安納度 馬田史高斯 韓國幾隊唔知乜q名的band 佘詩曼 laughing哥 大陸幾個聽人講好出名的明星同導演 仲有好多都唔記得左
利申 工作關係見過

我有一次係學校度見過鄧不利多 亦有一次係運動場度見過哈利波特 仲有一次行山係樹林度見到佛地魔

最深印象嘅話就應該係
小學果陣去親戚餐滿月酒
見到姣佘嚟飲

如果係真
應該整頂多頭髮 d 嘅假髮

見得最多係杜汶澤同田蕊妮，10年前夜晚係老蘭商業大廈成日撞到，通常孖住吳君如再搭曾華倩，或者劉嘉玲同大美人(仲未同亨亨結婚)。

而家喺香港搭親飛機成日係登機hall撞到佢哋，真係撞鬼

中環見過跳舞城拍戲等埋位，真人勁靚仔，不過就真係堅矮，同杜汶澤差唔多高

上個月响馬交坐夜船返嚟撞到劉嘉玲，不過成個面具人咁 ，可能做完騷所以望落個人好攰咁。

又試過喺佐敦撞到黃光亮，真人黑實但一啲都唔惡，仲好鬼nice，同佢合照無say no

觀塘間唔中見過發哥,黑超黑衫,
真人好高好廋,

阿bob真人高大隻

陳豪好nice

行龍脊遇到顏福偉
同成班人say hi

死基佬

陳明恩 係紅蔥頭食食下飯見到有個鬼婆同條仔食飯 陳明恩太易認 不過條仔帶曬cap帽 睇唔到咩樣 走果陣成班waiter列隊送佢地走

巴打返咩工？？？

同fd係將軍澳茶記撞過馬明
真人都係傻更更

偶遇
佢超低調

王浩賢 張名雅 岑麗香 袁文傑 李思欣 湯盈盈 朱璇 李亞男 陳凱琳 陳煒 JC

雖然冇以前咁fit但都好型

黃渤？

雖然知道佢本身對fans nice，不過吹到三個鐘真係好犀利

耀揚？

返返下工有個人行入嚟問有無xxx賣
望住佢個樣諗緊放咗係邊 點知係黃子華
真人行路有風 幾nice 笑笑口咁

btw前兩日見到aka 真人同相一樣樣 幾高幾瘦幾大眼 對視左

肥祥拖老婆大埔墟街市食豬扒麵
閪面到仆街

老豆鴨脷洲成日見廁田
次次都同我講講光頭仔戇鳩鳩

冇錯係東星耀揚

我屋企 ali

前兩日撞到張寶欣條八婆
以為自己大明星走去上車都係咁‘令’返轉頭睇吓有冇人影佢相

邊度見到？

將軍澳
同佢家姐一樣咁撚尻

中學生果時去fd屋企參加生日party
遲到所以跑得好快 之後見有lift大叫入面果個等埋

因為入lift講左句唔該 就係度喘氣
跟住有個男人遞張紙巾過黎
仲話
"妹妹 趕住返屋企呀？抹下d汗先啦☺️"

我抬頭一望

張國榮呀你老味
真係成個人呆左

直到佢出lift我都未回到神

屌你老母矮柒巫婆樣都叫sweet
打手死全家

哥哥

係中環海濱見到碧咸
大埔見到唐寧

佢2姐妹真係好樣衰唔係講笑 點解有人覺得靚

今日尖沙咀見到kb

係樂富見過牙fred，幫佢推門佢有講唔該

玩sing con同陳柏宇係後台吹過水，有合照 真人五官好出，雖然係細粒左啲，但真係好nice

做咩姐你

呢兩姊妹勁乞人憎 笑容懶甜美咁 但勁假

五官黐埋一舊咁

兩個根本都係仆街黎
佢家姐唔使講都成日做新聞
佢個妹嗰奬根本就唔係佢嘅 成日覺得實至名歸

成日鳩笑 扮開朗純情

細個見過肥姐

森美都坐peach 窄到仆街

佢真係好可愛

最大粒喺倫敦遇過Mariah Carey, 隔離枱食飯
候機室見過鄭秀文，容祖兒，陳慧嫻，林峰，王菲，單春，林憶蓮⋯ 等
其餘葉蒨文，楊千嬅，劉華，do姐，古天樂，EDC⋯⋯ 不能盡錄

大寶閣？

細個係尖沙咀離遠見到郭富城同藤原紀香

拍戲響郭富城隔離食煙
我171cm, 佢矮我半個頭

我舅父168，以前同佢set完頭合照係平頭喎，不過唔知有冇內踭

係尖沙咀一間越南餐廳見過黃德斌 個排啱啱播完天與地 我個fd細細聲同我講乜黃德斌食完家明重唔夠飽咩

好好既回憶來
好替你高興

邊首歌唱番出來

王大陸 溫碧霞 林志玲

機場排隊放水 等左個呀伯一陣都仲未痾完 細細聲講左句 吊 疴咁9耐 之後個呀伯放完水一擰轉面原來係盧海鵬黎 佢仲對我陰笑左一野

機場見過農夫do姐 農夫堅nice 6永好高好型

機場送個fd機見到唐文龍，著住件背心拎住啲行李，好型

以前係拍賣行做part time, 揸住本目錄拾緊貨, 但果陣有d vip 可以提早入場睇, 有個女人無啦啦行到勁近, 問我果舊係咩木, 我心諗 下 我鬼識咩, 之後幫佢望本書, 再答返佢, 佢仲nice 過我, 我地塊面距離一尺都無, 佢比左個好靚既笑容我, 之後佢行左去先有人話我知佢係紅姑, 我果下完全認唔到

之後好多年前係會展附近一間酒店門口, 見到一男一女嘈交, 個大陸妹想搵的士上, 我同幾個fd 就係度昅條女, 之後同個男既好近對望, 我心諗你個白頭佬都有女屌, 但行多幾步之後, 我同班fd 呆左企係度, 之後先發覺佢係猩耶

Bee Gees, 佢仲唱咗首中文歌俾我TIM

西環食煲仔飯，撞到張敬軒

見過Jr smite

小學去旅行見過發哥，走過嚟同我地班一齊影大合照，但係細個唔識佢，仲心諗「呀叔你邊撚個呀走過嚟痴相影 」

反串都唔明

巴打係邊頭返工